[
    {
        "caption": "Yksi orkesteri, monta kanavaa monella tapaa. \ud83e\udd2a\ud83e\udd73 #socialmedia #linkedinfacebookinstagramtinder #sossuorkesteri #orkesteriel\u00e4m\u00e4\u00e4 #orkesteri #osakuntael\u00e4m\u00e4\u00e4 #sossupossut",
        "media_type": "IMAGE",
        "media_url": "https://scontent-hel3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/82291796_102038894653177_5608773873439235697_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-3&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=22t0NrAwpusAX9PyQww&_nc_ht=scontent-hel3-1.cdninstagram.com&oh=a6a26e558c9fbb92e06cf5170e3b2414&oe=60BD8D48",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B7_GtJLhk6b/",
        "timestamp": "2020-01-31T13:39:15+0000",
        "id": "17982402277289339"
    },
    {
        "caption": "Hei!\n\nOon SOSSun varapuheenjohtaja Shotti. Itse olen vasta toista vuotta SOSSussa ja orkesteriin l\u00f6ysin tieni er\u00e4ill\u00e4 sitseill\u00e4 saadusta vinkist\u00e4.\n\nKuten ylisuuresta viulusta kuvassa n\u00e4kyy, niin soitan alttoviulua. Minullakin on pitk\u00e4 tausta klassisen musiikin parissa, mik\u00e4 tekee SOSSun soittamasta musiikista raikkaan uuden tuntuista. Toisinaan niit\u00e4 klassisia biisej\u00e4kin tulee toki soitettua SOSSussakin eli huoleti voi olla identiteetin katoamisen pelosta \ud83d\ude04. Parasta SOSSussa on varmaan sen erilaisuus opiskelusta. Kun tulee treeneihin on mahdollisuus pit\u00e4\u00e4 taukoa opiskelusta, vaikka sekin kyll\u00e4kin on hauskaa \ud83d\ude0a. Fun (weird) fact: Soitin ennen yliopistomaailmaan p\u00e4\u00e4sy\u00e4 my\u00f6s klassista kitaraa, eli tied\u00e4n kynsien huollosta ehk\u00e4 v\u00e4h\u00e4n liikaakin... kuvassa n\u00e4kyy surun hetki kun huomasin halkeaman kynness\u00e4 \ud83d\ude14\n\n#SOSSututuksi #SOSSuorkesteri #orkesteriel\u00e4m\u00e4\u00e4 #alttoviulu #alttoviulisti #viola #opiskelijael\u00e4m\u00e4\u00e4 #vinnil\u00e4himp\u00e4n\u00e4taivasta #savolainenosakunta #kitara #funfact #varapuheenjohtaja #vpj #hallitus",
        "media_type": "CAROUSEL_ALBUM",
        "media_url": "https://scontent-hel3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/83921049_681248062614623_7120580720180709745_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-3&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=aF7WPRMEOl8AX_mKw8z&_nc_ht=scontent-hel3-1.cdninstagram.com&oh=fa3b771b4479ce5f59fb2de37a75d667&oe=60BBE4F4",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B8bW0ohBCUt/",
        "timestamp": "2020-02-11T12:58:49+0000",
        "children": {
            "data": [
                {
                    "id": "17850513892847553"
                },
                {
                    "id": "17859043432737974"
                }
            ]
        },
        "id": "17861558749697334"
    },
    {
        "caption": "Liike ei pys\u00e4hdy edes lavan takana: KELA viihdytt\u00e4\u00e4 my\u00f6s b\u00e4kk\u00e4rill\u00e4! \ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83c\udf89 #sossuorkesteri #puhallus2019",
        "media_type": "VIDEO",
        "media_url": "https://video-hel3-1.cdninstagram.com/v/t50.2886-16/71939763_128182238558157_5605873915362639211_n.mp4?_nc_cat=100&vs=17856549352550903_700774502&_nc_vs=HBksFQAYJEdMTzJTUVROdDh2QWxIUUFBR3Q5MGZTZkVNeE5ia1lMQUFBRhUAAsgBABUAGCRHQ1k2U0FUS1kzeC1JWGdBQVBjQUhwZVhrSk1lYmtZTEFBQUYVAgLIAQAoABgAGwGIB3VzZV9vaWwBMRUAACbugY%2BC%2B5u4PxUCKAJDMywXQDBmZmZmZmYYEmRhc2hfYmFzZWxpbmVfMV92MREAdeoHAA%3D%3D&ccb=1-3&_nc_sid=59939d&efg=eyJ2ZW5jb2RlX3RhZyI6InZ0c192b2RfdXJsZ2VuLjQ4MC5mZWVkIn0%3D&_nc_ohc=WfwDHhbLMzkAX8g38Yc&_nc_ht=video-hel3-1.cdninstagram.com&oh=490586e89eb6038a1458b53ddfc10ffb&oe=60BD2D38&_nc_rid=3864063f2f",
        "permalink": "https://www.instagram.com/p/B2wTg0vgov6/",
        "thumbnail_url": "https://scontent-hel3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/70860567_165948617909144_4180991442688459468_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-3&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=nSfKnPhy9qoAX8hBaYR&_nc_oc=AQkFWxTIwNxxQ0lEgGiAkT4qjN3a4pPUO6ne_LoXmch1AV4kC_RuZMpycQGLRrvTNJtMMCIGBxFUxbv_i86TsICi&_nc_ht=scontent-hel3-1.cdninstagram.com&oh=64cc7bdbdbd0945d00d00ea8617e897d&oe=60BCB15C",
        "timestamp": "2019-09-23T13:06:27+0000",
        "id": "17864507065493158"
    }
]
